====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le « courage de l ' hypothèse » Ma recherche doctorale était intimement liée à ce que j ' expérimentais tous les jours : la nécessité de décrire et de dessiner la ville contemporaine avec son espace fragmenté et peu lisible .
Tokens having emotion: [ courage ]
Lemmas having emotion: [ courage ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ courage ]
Lemmas having emotion: [ courage ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

